# flutter_olst_games

A new Flutter project.

Player de olst de games musicas e trilhas sonoras do games

Construi a interface do player utilizando o Slidy , Modular e o Mobex, semelhante ao Spotfile, tive proplemas com a atualização do Mobex e não estava chamando as rotas. 
Construi o Layout, thema e fonts , lista de musicas ou Cds dos games, rota player muisic com   
 
Play List com imagen, titulo e subtitulo                              Player com botoes fast_rewind, play, 
com googlefonts integrado ao projeto                                 fast_forward, tempo decorrente da musicaLinearProgessIndcator                                                                                                                                                                                  

Construir o backend em NodeJs, Express, MongoDB com Mongoose.        
Falta fazer: conectar  app ao backend e implementar o play e pause do Player.
Criar o banco com as musicas.